玩完MHW beta 發覺老任可以收皮了

玩完先知mh可以加咁多完素同細節
今集真係耳目一新

閱

其實有咩好比較？
大家既selling point都唔同

Capcoin肯進步係好事

FPS GAME

Switch 班撚樣又要換機了

你覺得果班人係冇ps4你就輸啦

唯一可挑剔既地方就係畫面麻麻，遠景蒙查查，draw distance太低

仲有打擊感麻麻地
至於裝備系統就要到時先知新玩法好唔好

未玩過之前既MON HUN表示 唔係好知隻野玩緊乜

點解我用pro機玩 都係lag lag 下。。

係咪set左畫面先行

已經禁左fps優先

大部份一早有機
無機既都係FANS咪一樣去買
唔玩MHW又唔會買機
都唔知2邊D人嘈乜9

點解你會覺得佢地冇ps4

成3千蚊買部垃圾switch
會無錢買ps4咩

人地係 特登 要買黎出街打架麻

今時今日打機仲死攪住一個平台係到屌黎屌去最撚on9就係呢班人

hardcore gamer 未玩過2017年goty 遊戲，
真係好鬼死hardcore

我夠膽講香港絕大部分既男人同時有switch同ps4

咪就係，有埋xbox

你個steam acc 點

好撚酸

xbox就收皮啦

一d mh味都冇

狩技又冇，又冇過區

重點係扮晒清又唔撚夠清，索性比返格仔畫面我好過啦

希望你睇番講冇mh味既意見果陣係幾時
然後你再睇埋pv1判斷
唔好有咩反對意見就嘲諷啦
同所謂任豚冇分別
逢反必黑

屌你又嘈

呢幾日高登連登都好好睇

點解你咁好戰？

冇左勇氣重弩

呢句說話邊忽好戰

Sony點搞掂capcom做獨有
雖然仲有pc平台
定係限時

淨係針對你呢句說話？

哦

可能有d咩商業交易掛
中文化都可能有sony既支援

Pc xb ps都有

撫心自問啦
有d野你同我都心照既
都交鋒過咁多次啦

我上一次玩芒亨已經係mhp3

D 人話玩switch 係social
玩Ps4 係毒撚
諗返都覺得好笑

嗰條友都乜水黎

希望正式版打擊感好d

要幾天真先會覺得買switch 剩係為咗玩芒亨

咁今次玩的話應該有好大新鮮感
佢轉化左3ds既地形同騎乘
大幅加左好多受惠於機能而做到既細節
不過最後係點真係不敢斷言lu

以你地既分類應該係任豚
但出現率唔算最高果班

居然有真心膠

換乜鳩 有齊咪得

兩大任豚都出現了

Switch 只岩玩 孖寶 同 OverCooked 呢類Game ....

玩RPG 動作Game 果D ....
都係正正經經 用返 Ps Xbox 呢類機啦！

利申： 全修

因為佢地既觀念就好似宗教咁，只可以買一間廠既機

佢窮到買一部賣一部

任豚真係無撚敵 點講都贏

其實乜機都有應該點分類

switch grp班人話mhw不了喎

任豚真係好低質，成日懶高清同人引經據典講道理
應該學下你地依班真玩家多啲引戰同斷章取義

有冇講過老任壞話先

吓？邊個switch grp

收皮啦索索
我任唔會屈人

TG

依句野明明係當年某條仇任撚斷章取義人地買switch版FIFA為左出街同FD玩
今時今日就屈係任豚講

由當年MHP話PSP可以收NDS皮
到今日MHW話可以收SWITCH皮
到底係玩曲定真心膠
我望唔透

順帶一提，始作俑者就係依個post度

等緊x one x 返貨

gear of war 出係Ps

tg gp就算罷啦，大把突然機主

一定係索索扮我任亂講嘅
我任唔會咁亂點火頭

有Ps4 冇正game玩，屌Ps4垃圾
當有正game MHF, 屌Ps4 好撚正呀
都係任豚

之前話帶PS4出M記聯機果班人應該都係索狗假膠專登抹黑任FANS

鬼佬根本唔鍾意玩mh
出喺邊都冇影響

一定係索索扮假膠囉
Ok?

老老柒柒， 今次明顯係開發比鬼佬玩既
上幾代老任幫CAPCOM打鬼佬宣傳
今次就試吓收割成果

仲好似有話switch 卡通高質
Ps4暴力低質
點知轉個頭走晒去玩mhw

fb

我睇開個鬼佬mh fd page之前都已經為mhxx冇美版喊苦喊忽

真心假膠都唔識分真係好可憐

冇ps4但又唔想買 係咪可以等pc版

買PS4啦，PC唔知幾時先出

既然咁多人唔鍾意個畫面，gapcom響ns出返隻8bits mh抗衡咪得，到時點d血本身就係格仔爆到有幾大篤得幾大篤都得，而且ns機能咁勁穩定100fps都卓卓有餘

即刻有仇任撚示範反串

你玩撚晒啦

你肯定有任豚屌ps4垃圾
我就從來冇
只講過目前d game唔適合我
我唔太確定你口中既任豚定義係咩
不如分享下

N年前鬼佬唔係話唔鐘意係咁重覆又重覆打同一條龍

唔敢認？

我係仇任豚唔係仇任唔好意思

乜有好多人唔鍾意個畫面咩
真心問

起霧

隻隻任豚都響呢個時候爭住利申有ps4真係笑撚死人

佢地認句唔認人，總之句野好似屌PS4就一定係任豚講既

你去旅行會唔會帶部PS4 ？

我冇話你巴打

佢哋等索系MH等到變化石，由2011怨到2017

好過索狗淨係玩得一部機但部部機既post都爭住入去搞事

我都唔知
但WIIU收左皮左一定係真
成日被人咒既PSV到今日仲有唔少game出
SWITCH都有d危啦,WIIU至少都夠機能跨到鬼佬三廠新game先

仲有最柒就扮中肯,係人就一定有preference

我冇話你係任豚做乜標籤我係索狗

因為你係隔離post話過我係任豚丫嘛
好奇問下

我無話你索狗喎

去旅行就享受最旅行樂趣啦
打機不如留係屋企

你覺唔覺自己講野好矛盾

咁我地都係一場誤會姐

去旅行仲打乜機,平時出街都唔會打啦

冇玩過芒亨
初步玩落打擊感唔多掂

佢以為全世界好似佢咁撚窮

睇個人點睇既姐
有d人旅行果陣夜晚係房都搵d野玩下打發時間
switch咪可以擔當呢個角色
唔通出去行景點果陣玩咩
當然對於唔需要呢種體驗既人就冇意義
但冇話對與錯姐

又binc

好睇囉

D聲影響好大
完全唔似斬中野

有可能因為冇左噴血影響左大家觀感啦
以往呢個系列打擊感唔錯
今集針對既市場唔同左
呢樣表現都變埋

講開又講
bgm風格都好唔同
未太慣

唔覺,就咁睇下UBISHIT,當年都彈D AAA作品比WIIU
今次SWITCH連nigger信條都冇份,擺明行唔到隻game

有機又唔屌得，玩過又唔屌得

咁其實係咪做得索系機主就只可以讚

唔利申啦，反正多修都係任豚

痴9線 咁有乜好打 一早就話要取消呢種武啦 破壞平衡

佢窮到洗steam錢洗到俾人ban acc
點會有錢買晒兩部

3千蚊咁少錢都唔知有咩好講

但點解pad post d人狙佢既

連登日經:
公屋 vs 私樓
PS4 vs Switch
iOS vs Android

窮人真係好恐怖

如果無接觸過前幾代可能會好啲，以前psp 3ds打啱位啲血好似噴水池咁

下邊個兩樣
鬼佬冇？

有咩咁奇,4隻貓座火龍車都勁過呢4條友

冇switch呢部垃圾機，得個幾隻game啱玩，畫質仲要咁廢

唔比=行唔到？
咁Doom,skyrim,wolfenstein 2算係咩

其實點解要改？有原因？

會出街打機唔係core gamer
瞓喺床打機又唔係core gamer

專為mhw出機
ps4有咩中文化既rpg 好玩，是時候找game玩了

聽講MHW 變左做FPS

而家先知條龍可以係無格仔嘅

真實啲，因為設定上啲龍既鱗同甲殼好厚，依家改左噴皮噴甲殼先係岩

黑人問號

變左god eater啲人咪照係咁玩
信唔信下集變播片game啲人照玩

其實太現實唔一定好, 唔通真係高處跳落黎會跌死咩
但噴血打擊感方面係爽同現實既取捨佢用左現實

玩完 覺得今集成個系統同啲動作對玩家友善同合理好多 不過冇咗風格個系統 有啲可惜，但啲風格有部分融入左武器動作到

見個名咁熟口面問下ja
唔好諗咁多

反而去日本會入去機鋪打下機

今朝有條片， 4條友用弩連射， 真係好似機關槍咁企定定就射死條龍

好似好耐之前有隻忍者qte game
睇動畫禁制

尤其今集個演出真係好似機關槍

呢樣集集都有啦

有人講笑話恐龍滅絕係因為人類過度打獵

因為今次個演出真係好似機關槍， 連個殘彈介面都好似TPS GAME

Fps？
Tps？

我好buy咁嘅設計
一高要咁

今集會唔會有ｄ房唔用弩會比人kick....

住天堂收皮了

最憎咁樣，玩咩武器都要限死

等睇NS跌破$2340

由輕弩有速射開始就成日有Le d房

放心
集集都有

相反喔，可以慳返錢

唔值一玩

輕弩不嬲都係機鎗嚟

RE revelations 1-2 都算port得靚啦

點解成個post 都唔覺有人係講過隻game???

因為你入錯post

要討論game出面咪有個
哩個post分明係睇世界大戰

有講啊
少姐

冇得過區係慘啲，以前都係靠過區回氣先唔洗坐貓車

呢個post主題係老任收皮唔係mhw ok?

今集都叫相應咁可以邊行邊食既
仲可以cancel

我反而覺得呢代都唔得芒亨真係唔知何去何從

睇完PV冇興趣， beta都唔想DL

點解?

我玩完beta之後覺得都ok，但覺得玩完MHW之後可能會唔識玩舊嘅MH(3G 4G XX)

唔打2017 goty 一定係 core gamer

睇完人試玩,應該唔會特登買黎玩,唔大興趣

睇反應呢代掂過碌蔗啦，係得班主機情意結同假老屎忽盲反姐，淨講ps4 7000萬裝機，賣日本仔都包佢一百萬啦最少

玩PC算

咁改變唔一定好
亦唔一定岩口味
冇話老唔老屎忽
佢依家的確改變左d好傳統既要素
咁系列玩家某程度都係鍾意傳統既系統先會欣賞呢個系列
就好似ff變黎變去咪一樣令某d人反對
有時唔一定要逼人接受既

當初pv1的確令我卻步
但之後d pv d又令我好有feel
咁咪決定買囉
有d人覺得唔吸引咪唔吸引
唔洗一定要話人地老屎忽掛
唔鍾意係主觀黎架姐

任豚死返出去啦
呢個post俾我地索粉打飛機架
俾人射到一面都係仲走嚟挑機

支持sony出部1080p60fps混合機收switch皮

冇4k點睇呀

我係講緊為左盲反而假扮成老屎忽果隻盲反

講真你冇主機情意結冇盲反呢d因素，會流失既係極少數，老屎忽經歷過4，x，由冇騎乘到有騎乘，由冇狩技到有狩技，都仲留響度，呢兩代gameplay上既變化絕對大過現在，淨講最核心，最多人注重既gameplay，呢代暫時個beta俾到我8成似xx既公會type，呢代既騎乘只係進化，斬擊感代代都略有不同，改左既唔係最核心既部份，介面，地圖呢d，細枝末節，甚至唔可以話係改，而係重建一個同以前8成似但又更多野玩既gameplay，真fans有幾多個會為左呢d野而放棄果鋪癮

所以有陣時盲反d point真係睇得出端倪，拎ff黎比只係自曝其短，就例如，ff13到ff15改左d乜你知唔知，係全部改撚哂第隻game黎，ff13係行atb指令制打法，0動作元素，atb又係即時回合制既派生，而以前既ff直頭行回合制，ff15係arpg，有動作指令，完全唔同果回事，ff係行緊每代數字續集都全副骨肉換哂，拎黎同mhw緊追前代打法黎比即係話人聽你兩隻是旦一隻絕對稱唔上有玩過兩代以上

咁撚樣類比都得我係咪可以講老馬3d同老馬奧德賽係唔理玩家任改

威喇

索粉

你覺得係末技唔代表人地一定都係咁認為既
就當我類比錯啦
總之有改變唔代表一定要鍾意
唔鍾意某d特定改變又去唔到老唔老屎忽既層面掛
唔通明明唔鍾意都唔可以表達
否則就會變盲反咩
太執著於反對意見等於盲反
其實都陷入番所謂任豚唔應該存在既心態
依家好多討論都太容易陷入訴諸身份既謬誤
如果你係理性
我相信你唔會落入呢d陷阱丫

有ps4 pro 同switch
有咩問題？

問題係有班友得一部

diu 幾百蚊買隻game 姐... 煩噤多做咩
ps4 幾好ar
返工dl 定
返工返到屋企就玩得

咁平都買唔起

未買囉
嘈咩姐...打機 有限$

不如咁講
唔係煩膠到笑鳩人干涉人鍾意玩乜
只係表達下自己鍾意定唔鍾意
應該談不上係老屎忽掛
每個人有每個人既喜惡唔係一個好正常同合理既事情咩

你問佢地啦

岩玩就買 唔岩未唔買
冇問題嫁

琴晚用部垃圾switch玩完2017年度遊戲再玩住隻mc綜合評分比FF15高既0打擊感垃圾神劍2等住mhw開ser真係一大享受

ps4 ps 色ver

唔知係咪玩得太多game左
beta玩完冇咩性趣

我覺得冇想像中咁大震撼

一講即刻有返哂記憶

pc有冇得同ps4連？

我都想知

無

想問係咪買slim版 個人對畫質冇乜要求 只求同fd打到機

其實理人咁多做咩
呢度笑人但自己又係得一部嘅人都唔少

利申: 有ps4 pro同switch，啱玩想玩就買

前排都諗過入埋部 ps4 玩下, switch 好似回緊塘, 近排無新野玩

笑撚左
大把大作出緊同我講回塘

有咩大作？

魔女12合集 相信冇wiiu都未玩過 同埋之後仲有魔女3 1月會有新作發佈會

Remaster都大作

由2K到Fifa,再到芒亨，實有兩邊人嘈

你可以唔當既 但有幾多個人玩過2
通常老任開完發佈會好快有貨賣
又唔會畫餅畫足3幾年

部switch 搭車翻工打架嘛，翻到屋企咪打ps4

其實買曬2部有咩問題？ switch又唔係大部

係未有 ns 前, 已有 ps4 pro

咪咁講呀成村人等緊demon souls/dark souls 1 remaster

唔會為左mhw 而出ps4

等PC版

訓左冇睇, 老任D皮收成點

收曬
收到風準備破產去SONY到出新一集緣帽

收到風準備將手頭上所有流動現金比哂流動現金少過自己既SONY

PC唯一要擔心真係會唔會鎖區同冇日/中

第一版班人真係傻閪黎
屌你老母大撚把人兩部機都有啦

張display過唔過二千銀

講起畫餅畫三年

屌你隻ff7 remake呢

依 個條咪R steam優惠既死乞衣？
唔怪得以為個個好似佢咁窮得一部機啦

2G年代 4條友開火事 用老山龍極 配自動裝填、屬性強化 已經超屈

FF15同Last Guardian都畫左十年
呢隻起碼奧運之後啦
大製作嘛
我地要比D時間佢

Switch 大作

我覺得Switch 最成功係 1-2 ， 同 OverCook ....
其他Game 都係小朋友玩....

孖車 我都係出街俾 4 歲 同 6 歲既小朋友玩Only ...

大作 ？

不了

我有wiiu 同3ds同switch,都覺得除左mario,zelda其他都冷飯得好緊要
bio,mario kart,魔女1+2又再出一次,其實switch都擺多過玩
bio先痴線,出晒咁多部機

PS 一隻 GTAV 已經玩左 4 年 ....

MH 最輝煌年代似係 PSP M記年代 ！

難度你會見宜家M 記有一半人霸住 連SW孖車 ？

利申 ： 全修

有任天堂 N64 ...Wii （2箱配件同Game）... NDS....Wii U....Switch....

Bio ？ 生化危機 ？
關任天堂咩事 ？

switch確實幾入屋,身邊唔hardcore朋友都有買

我話出晒咁多部機
只不過話好多game都係wiiu port過黎

wiiu黎唔係問題
但條油唔識咩叫大作

魔女只係比班dmc迷打飛機用，仲要熟女人設，未必個個接受到
咁都叫大作？

買左wiiu隻魔女,唔通switch又買多次咩
Xbox有樣野好,好多360 game都可以xbox one玩返

其實重點唔係出bayo3咩

為反而反係咁

血源只係比班ds迷打飛機用，仲要獵人人設，未必個個接受到
咁都叫大作？

咁hard code既game出係邊部機都影響唔到對家架啦

咁都有得打飛機

開完酒場咪又係成班人放game 當爆機

都係果句
下個月咪知所謂既去返PS平台更好賣到底係事實定只係某部份人既幻想

試玩左
覺得亞洲一定賣得
歐美仲未敢講

賣得就一定
但係咪比過去呢7年更好賣就到時咪知
由頭到尾我都係針對果班成日幻想咩GAME返到黎你PS都會比老任賣得更多既人

同14億人一人賺$1 都會發達一樣

唔係有PC版咩 加埋歐美多過好正常呀

講得最岩 係玩mh既咩機出都玩架啦
係仲有班on9覺得機種>>>隻game

班任豚出switch 果時係威係勢
而家ps4出隻game姐 個個笠哂水
又忽然機主 又話冇講過
真係好肉酸

事實上班「死忠」咪又係打死mhp系列
已經唔講wii 3ds嗰啲，分分鐘連佢哋好鍾意嘅sony ps2出嘅mh都冇打過
成日見到有班人搞錯mh/mhp, 又喺度懶係mh專家咁說三道四就知

一同時斬小怪加王就lag咗下
已經揀咗fps優先

但任天堂買斷左手提機既mh
限制左mh既發展wor

我始終覺得MH係手提機上面玩,好過PS4依D家庭式上面玩
起碼出街面連開心好多

Switch 班人冇game 玩所以痴左線

Mhxx 明明照搬3ds但當係寶咁
但自己又冇mhw

孖車又話大作，但明明wii u一早有

慘到大富翁炸彈人都要吹奏，你唔好吹奏埋上古五話自己有AAA大作

真正嘅大作，switch 可能得嗰一兩隻，預測將來都唔會多，由第三方製作嘅就更加少
Ps4多到可以掟死佢
理得你有咩機，switch唔夠大作係事實，好心死忠摺埋玩12 switch 啲party game 唔好衝出黎討論大作

依個由一開始就係班人自己估

屌你條撚樣真係好撚煩,
無敵玩家同安心院SWITCH都無你咁煩,
你咁想MHW賣得差, 咁到時真係仆直你係咪會唔玩呀?
又或者到時賣得好,"果班人"係咪要搵你出黎BINC呀?
唔係丫嘛, 到時你點都係會玩架喇,
都係果句, 喂其實你有買定無買真係無人會知,同埋無人會想知架喎
唔通D索狗真係check你IP咩

當年佢地要咁估先接受到wii 出mh 而唔出係ps3 既事實

原來熱烈討論一部主機叫係威係勢
咁見親switch就發癲引戰妄想症爆發嗰堆又叫咩？

點解仲有人捧魔女3咁有勇氣，係咪唔記得捧到上天既魔女2慘況
雖然唔捧魔女3暫時都好似冇其他野好捧

佢邊句話想W賣得差，人地分析緊事實咋喎，你會唔會太敏感

呢隻呢度好似已經唔算好捧
TWITTER果邊好似仲勁

出面文都無一篇叫做捧，某啲人既思維真係好敏感，一提下某家既作品就踩到佢條尾，同耶撚動物撚有得揮

魔女2係wiiu咁既裝機量都有100萬都叫慘

係到依家都唔夠100萬,果陣時係2ch仲超多post
結果任任最中意既日銷首週得好似7萬幾

任系game都係垃圾吧

Wiiu呀大佬
我有wiiu
有d想玩都冇買到

Mon hun post響隔離

你入錯post

有冇睇標題

買斷左就叫限制發展 咩道理

出左就出左，理得你有無玩
人地評game都係玩左前期，連系統都唔識就當自己玩晒架啦

重點係有人幻想當年psp出左mh會收nds皮咁收switch皮

由PSP開始玩
已經好似無雙系列咁玩到悶

我都好想無雙好似mhw咁大改一下

8咪聲稱改
唔知會點

無雙8

搭單問幾時會出中文版mhw

無双8咪大改左做open world

應該出嗰日就有中文patch

出左先講啦
未上過手唔敢講

1月26號同步吖嘛 好似係

好似無提到中文版？

Btw 打mh洗咩中文

中文會後出
講左係patch咁出，應該唔係26

有中文patch

提左好耐啦喎
有中文親切啲既

又唔係貴都要是但擇一樣

見佢整到如火如荼，我覺得會出得切做day one patch

到時個「Open world」又會變左無縫大地圖

嘈乜，2D出喺PS4咪又大把人玩，鐘意就玩，唔鐘意就咪玩啦

出正式版個日會唔會出埋PC版?

講起魔龍
香草社既game我真心想係switch玩多過係mh系列

no

唔會

PC睇黎有排等

到依家仲未有消息
而且得PS4有亞洲版同中文
PC應該多數遲

PC有無日文都係問題

事實係咁多年黎一直有班撚頭怨婦咁
MH唔再出PSP就話出返PSP一定更好賣
MH唔出VITA就話出VITA一定更好賣
MH初初唔出PS4就話出返PS4一定更好賣
好啦PS4終於都有喇
咪下個月睇下佢地講既野係真定只係佢地自己幻想囉
好事呀
話老任惡意收購MH又係呢班人
咁依家出PS4我又會唔會屌SONY惡意收購 ?
我講既野係事實就係煩
班盲反撚講既野就係道理
仆街啦我屌任果時你地咪又係扮見唔到

話說MHP3唔係全系列賣得最多,點解見有d人講到好似倒轉要PS追任記咁
不過部四不像未來係點相信都唔駛幻想,除非你任天堂兩個月就出一隻薩爾達級作品
唔係空白時期都係要靠3廠,見任天堂吸收到WiiU既教訓都開始含下3廠撚,唔係下下叫人含佢條撚
但可惜Switch先天性不足,行唔郁人地d"大作"(先唔理班聲大大會唔會買趕走人
真係幾好奇任天堂好點拆

柒頭黎唔洗理

Doom，Skyrim，Wolfenstein 2咁就由大作之列除名

你咁睇呢班人唔順眼, 你咪擇佢地名整個合集出黎到時BINC囉,
一定無人敢出聲,個個讚好添,
唔好又無波無腳無樣呢樣果樣,
最後答案, MHW, 屌定唔屌?

最柒果個都敢話人柒頭

啲大廠出出下就唔出架啦
Wii U 初期有fifa
3DS 有PES
鬼有人買咩
後期咪唔出囉
三廠墳墓黎

出係switch就唔係大作 好似係

Mhxx又唔提
Mhw上到ps4又忽然大作

咁mhw又真係靚既 咪大方承認囉 我都dl左beta黎玩
唔通要好似當年咁出係3ds wiiu都唔出p系機啲人咁發哂老皮狂踩mh但轉頭又話出係p系賣多幾多咁咩

公平D~~MHXX 真係移值冷飯作黎既~~

GAME照玩狗照撚

唔好成個肥絲咁啦三貓獵人,
係男人既就用返D機既野屌返人,
唔好咁低莊次次都用人身攻J住人

搬其他機嘅game過去有乜咁威呀
有啲仲要人地已經出左幾年
Switch 都唔好話冇乜獨佔大作
跨平台大作好多時都冇switch 份
玩大作玩switch 等如玩自己
我寧願班switch 死忠話自己定位唔同，都唔好拎啲冷飯或者嗰一兩隻作品吹到自己大作陣容冇問題，肉酸架

明明佢地最愛既mh上過switch又唔提
果頭又話冇大作玩 呢頭繼續吹奏mh

反就唔會買wiiu同switch啦,唔岩聽就係反?
咁叫討論?

果時講到switch 屌打所有機你唔提

邊個咁撚on9

佢用咩應人 我用咩應佢
以其人之道 還治其人之身

老實講咁多集mh除左4/4G都有玩
但mhw個轉變真係好大
可想而知mh個世界觀係有幾大既發展空間

評分顯示一切

咁the last of us係咪大作？

明明係有啲死忠一直講ps屌打所有機
不過其實最撚慘真係xbox 出新機 提都冇人提

又打稻草人

但你幫緊嗰條友未用過機既野黎同人討論喎，你睇下佢人親黎講啲咩？

一直覺得xbox出收費會員出得唔合時

一陣班友又話你打手引導輿論，證明係任地獄拖累mh

係PS2打過123之後無玩
而家同FD打爆晒BETA果幾關
都有興趣買返隻來玩
樓主屌任記擺明係挑罵戰
SWITCH擺明係FOR有朋友同女朋友既人玩
如果格硬要講SWITCH係HARDCORE向又唔係講得通
佢頂盡有照顧HARDCORE既機迷
佢隻殺老豆的確係可比一線CONSOLE RPG
利申: PS4+PC+SWITCH用家

得垃圾機先玩到2017年度遊戲 強烈要求出係ps4 出係ps4一定賣多500萬

佢係最先搞收費,但遲出加開輸左個頭

吓，佢話switch搬唔到大作上去喎，咁咪比啲例子講根本係不為也，非不能也
家下又變我地乞冷飯，個龍門爛啦

人地完全冇講過就唔好特登整稻草人啦
等真係有人咁講你咪慢慢屌
稻草人其實好無謂

最先搞但係做壞個頭 仲未計之前禁人二手碟個啲

其實好多設定收埋無用過
人龍大戰，似龍兵器依啲

無啦啦都俾人話反,事實係部機好多重出作品
講出黎就話反

唔係幫老任 但係一直話吹奏NS天上有地下無既有無圖睇下

PS2邊有3

老實講句，點都唔係可比一線，而係最top果個lv啦
除非一線既定義係10年得兩隻或者要出係ps4

佢出前太有自信,部機出到黎表現仲要差ps4少少,之後就大家有眼睇

同當年任天堂n64，Sony PS3衰既野一樣，有少少成績就當自己大佬

佢既獨佔game又未大吸引到會令人出機

搞收費：比人屌
搞成就：比人話冇用
Ps之後就有Psn+同獎盃
如果xb防二手同上網搞得成
Ps應該會跟

有,我係dr3出機,唔夠一年整喺pc,死未

唯一可取就係個手掣對比ps既手掣舒服好多

我又唔會話係拖累，咁mhxx好玩都係事實
只係mhw今次show比我睇原來mh仲可以行其他路線

我會覺得M$根本只係想用XB推PC gaming

其實都好佩服辻本每次換代(2dos,3tri,4,world)都比到新野出黎

Doom,Skyrim係大作,上個世代既大作啊嘛
你明我咩意思就得啦
係到玩文字遊戲冇意思,你中意可以隻隻game list晒出黎數tim
實際情況Switch其實仲慘烈過WiiU,第一年WiiU都有唔少3廠game
點搞 唔通又擺4年出新機

根本就係推佢win10同store
Xb雖然賣得唔夠ps4好
都係賺
唔賺就唔出xbx
想食服務 食晒家機電腦

呢個skyrim係上年先出果個skyrim重製wor師兄
你有無拎上手睇過玩過、點都唔係跑唔郁啦下化
Doom上年先出又變左做上世代，乜原來game界每年都係一個世代咁計？

根本你就無用過廠既心態去諗野
點解WiiU頭一年咁多三廠？因為當年Wii大賣，啲廠咪覺得有機會撈油水
點知WiiU死左，啲廠自然行保守路線，最近嗰次財報幾乎間間都話無諗過Switch大賣，所以開波既策略無比咁多資源落Switch，之後會加大力度落去
傾買機買game就話用玩家心態姐，家下講銷售策略就自然要用廠家心態去睇，好多廠都係慢幾拍先識反應，因為佢唔係好似我地事後孔明去睇野，佢地係用過去表現去預估

你咁都要駁既你cap D圖黎睇,
我唔會徙時間逐個post睇,
以事論事係咁game台jer住人地戴綠帽做乜?
又唔係我吹出黎, 呢幾張圖你都成日見到

只有ps出既冷飯先香

下年出mega man同埋最新sf collection果時係咪又會比人話冷飯機？但今次同時出係ps4 同xbox

完全同意，MHXX可以比到玩家一直以來認識既芒亨，MHW 就行新風格，試下寫實。兩隻都好玩。

利申：有玩PSP既MHP2,MHP2G,MHP3，Wii既MH3，3DS既MHXX，PS4既MHW試玩

唔洗cap啦，淨係依個post佢都未講過一句有道理既討論

唔明點解咁代表老任可以收皮了

你試下問人,叫人舉一隻FPS大作
睇下人地會答cod,bf,定doom

由以前mh3g轉出係任記到而家mhw出beta, 呢種任記收皮論都唔知聽過幾多次, 好心唔好再燈啦

利申: 任索微都有

咪代表開POST條友未撚玩過其他mh 玩撚完個beta覺得自己好威囉
根本有玩開mh既會覺得每次新mh都有唔同元素吸引人 無咩好比較

呢個post嘅標題話左比你聽capcom嘅一隻game嘅試玩就可以決定一部主機嘅生死

所以唔買之後嘅街霸30周年合集果部主機一定會死

因為想睇世界大戰

其實玩住兩部機睇大戰都幾過癮

原來你都有海神鈎

喂，宜家講緊run唔run到大作啊，唔好又轉移視線啦
事實上就係switch run到佢地，但有人就唔理事實話呢d係上世代作品大作

我就係想講,就算三廠想出
你比塊爛地人地叫人點起樓
EA都算係咁,特登出隻Switch版fifa,雖然佔得1%銷量
但試問有幾多間廠會特登就Switch

EA果隻根本冇心做多夠機能阻礙佢啦

Ea hea鳩無心做，比我都唔買啦
明知自己伏就demo都唔出
個線上同fd系統到宜家都無，唔通係switch機能唔得唔可以好友連線咩

搞到我真心膠左碌返上去慢慢搵
你係想話佢不停引戰定點?
我係講緊明明傾緊機,無敵玩家就係咁成個肥絲咁jer人戴綠帽,
你又帶我遊花園

每次大戰post都有成堆弱智同窮撚出嚟獻醜

一早話switch版fifa呢隻伏啦 而家又180度識得話人冇心出
果陣又話人打手又盛，嗰隻膠登俠嗰排個個post千字文，水完人買而家影都唔見

switch 機能唔夠整課金系統，咪hae整囉

其實真係唔係冇條件做得更好

proclub唔洗課金啦掛? 咪一樣無 EA無心整就係

180度？果時我又講過佢係掂咩，你將成個連登睇做一個個體？

MH 每次出都有這類膠文

今晚到機戰

唔知今晚邊邊又'被'收皮呢

原來Doom同Wolfenstein喺ps4同Xbox one度出係上世代遊戲，咁今個世代係咩主機

下下就淨係識提FIFA，好似switch淨係得隻FIFA係三廠game

MHW飛天bug
睇完我覺得應該係Capcom要收皮

佢唔係洗NBA2k咩

佢一路響度遊花園
一時話run唔到大作，好啦，舉完出到大作既例子，又話無出cod bf
一時就話出唔到，一時又話無出，彈出彈入，唔講以為啲game係憑空變出黎

嗰排乜post都見佢千字文 又貼d youtube gameplay片，又post youtube 底下d 鬼佬comment

2k就真係有心啦，雖然一開始出買時又多bug又lag
但之後更新又有返線上好友同fix bug
如果話老任3廠收皮既可以睇下呢個news

Take-Two Q2 2018 Results Earnings Call

"In addition to versions for X-Box, PlayStation, and PC, NBA 2K18 is our debut offering for the Nintendo Switch. So far, we're very pleased with the title's performance on this new platform and we anticipate continued strong demand across all platforms heading into the holiday season. Along with growth in game sales, our NBA 2K series continues to benefit from increasing engagement and recurrent consumer spending

暫時除左ea真係無邊個3廠話脫任

洗地俠你估浪得虛名？連任豚都嫌佢煩，得你咁傻豬仲當佢係任系玩家既主思維

仲有capcom

咪係
我Switch同pro都有
Switch等緊薩爾達中文
封咗塵好耐

剛剛留完言話影都唔見
好野

希望你打MHW唔會遇到呢個飛天bug

P.S.
我長期係連登
從來冇離開過

下年有mega man 11,collection同sf collection呢堆「大作」比你，仲話唔撐你地？

做乜鳩

作為一個hardcore玩家,當然想百花齊放
switch係有驚喜,但希望佢多d大作,Doom bioharzard skyrim steam特價平好多,全機制霸就唔買
不過老任多左好多中文遊戲就真

Ps4而家都喺領先位置,其實都算係收成期,我覺得同switch走嘅路線有d唔同

你幻想中個大雄已無係你個打飛機post留言啦

你仲想開啟技安阿福mode幾耐呢？

根本就可以共存，係班友下下覺得淨返一家好啲，嗰種信仰心真係

即刻割席 嗰排d人有少少負評你都係咁jer住人啦

why not 雙修 打黎打去做咩9

你估真係個個都有閒錢買幾部機咩

呢個岩，老實講你有幾可見老任玩家屌ps4挑機
反而係次次都有人亂屌switch,又要唔好出係switch,又話switch無game等收皮
跟本對玩家黎講，成個game界多左競爭者係好事黎
咁先可以推動到業界
但班人就淨要自己支持既成功，見到其他派系就想佢死

嘩!!!!!!!!!真係老土講句一講曹操,曹操就到,
都一排無見你出論文囉, 呢排忙緊咩呀?

屌你又轉視線
講緊DOOM呀..一隻明明上年先出嘅驚你當咗上世代?
你揾COD,BF嚟比托7咩ON99

switch而家正常價,係個死人pro 製貴d姐,第一日買食game買下買下成4k

唔撚通你拗撚完有錢買咩

窮撚學人打機

其實你識唔識割𥱊係咩意思？

正常玩家點會唔明呀
除非係某廠收費打手啦

咁又係有人話佢影都冇先出聲姐

打電話約戰未

屌

好記仇

盲反到咁

你碌上啲就明

兩部魔女mc評分都上90
Dmc除左第一作
咁都叫打j用

100萬題目!!!
MHW, 屌定唔屌?
A: 屌 B:唔屌

最後答案?

屌又點?同老任收皮有咩乜野關係?

支持抄登仔嘈交😉

公道講句gapcom一嬲都係向錢看，咩不和咩ps3開發難響錢面前都係小事，老任俾到幾多留位費丫，唔係話佢冇錢，粗粗地雙平台兩百萬銷量，個利潤夠出多兩隻本家自己賺，咁都俾就蠢撚豬，老任俾既留位費點都唔會大過mh響ps出既期望利潤，好明顯係gapcom自己懶，唔想冒險，3ds模組開發平到笑，去到mhx，點解又多野玩又多野刷，因為個系統，遊戲引擎冇進化過，所有野都可以重用既，到集大成mhxx個遊戲內容已經多到超過哂d3A大作多多聲，講裝備地圖同怪物，已經唔駛點整就有大量資源，某部份舊得濟既模組換下hd貼圖，又用得少錢又出到隻咁豐富又有固定客群既大作，俾我係gapcom都唔鳩捨得出隻新既

mhw睇個完成度絕對係開發經年，將多餘既人力資源慢慢啄，可能ps4出果陣已經攪緊，班友平時就整3ds mh，反正都係資源重用易整，得閒又返去啄下mhw，用最平既資源出到隻次世代野，gapcom條縮數九成就係咁，老任響呢單野度，無辜受靶既姐

兩千幾三千都無，學咩人打機
不嬲console都唔係aim小朋友
無咁大個頭又走去打機

家下又唔係任豚屌鳩MHW，講到好似個標題係”玩完Switch 發覺MHW可以收皮了”

hi bb

屌講黎講去都係話人窮學咩人打機😂

收皮啦做假膠都咁低汁

吾低汁典識到你

🖕

我個人覺得 mhw好撚靚

索索真係好撚煩 退一萬步switch/任系玩家真係冇買到ps4而又想玩mhw

係pc玩咪得囉 你估真係ps4獨佔咩

而其實好多所謂任系/任任玩家都有雙修

真係得你班sony打手咁撚煩

我9ho 打手

我愛山本

紆尊降貴咁屌

一早好似有訪談講過mhw係同mh4或者之後開發嘅，所以基本上幾肯定4之後都係奶粉錢黎

好可惜呀, 正確答案係B, 唔屌

都係果句
無情白事標出黎利申自己有ps4真係好撚好笑

老馬，馬車出果陣又唔見有人走出黎利申有ns，到底係咩邏輯驅使班友咁，明既

隔離post有意思啲喎

自問自答好威威，所以你想表達咩？

無情白事？擺明撚班覺得人地得一部機既索狗啦

我就剩係肯定其中一邊有人係金錢驅使啦

入黎say hi 未

幾年前咪x360 vs ps3 囉，仲記得當時一堆人寫輪眼咁話ps3 畫面好過x360

Ps4我一隻岩玩既game都冇喎
隻mhw又改到咁撚柒

唔同既
唔會有人笑鳩PS4玩家點解會玩SWITCH
但相反就會有

mhw發佈果陣成班任豚開抽水post啦

唔洗講幾年啦
幾個月前xb1吧單野
仲有而家...

第一條片的確係抵俾人抽水喎~~佢公佈到成隻mgs咁~
當時有打開MH既都質疑啦~

你覺得24小時都玩部機先抵買？

睇過

點解呢D 大戰總有SONY 份既？

開POST好似唔係抽隻GAME本身喎
我最有印象係抽獨佔果間
其實可能我唔記得了

人紅事非多掛

最記得有人開post話帶ps4出m記面聯

有打開MH既即係任豚啦
個logic就係咁 好似係

你睇返MHW PV1有幾柒先啦

關咩事 , 我有sw , ps4 pc 咪又係毒撚

想同fd一齊重演psp年代盛況又俾你屈

pv1直情趕客添 但好多人果時見到係高清就濕哂冇理
果時記得有人仲話變左潛行驚潛行斬龍
對比下pv3就知pv1幾咁垃圾

索索扮我任
我任支持者唔會搞事

咁wiiu玩過,想玩下其他都要其他作品姐
機我買左,關咩抵買事呢?

理性討論下姐,唔係下下都要幫人歸邊

舊登有個抽水post 有條友話有pc玩pc啦，洗玩你ps4？ 點知俾人發現偷玩ps4 beta

你不如擇名整個索尼的GK list 啦

話時話 樓主開個咁既post引戰 之後自己潛撚哂水 無人屌返佢出黎?

樓主大豐收

打左幾場
應該唔會買

咁就冇謂啦 邊啲係大家有目共睹
做緊個啲自己心知肚明啦

還我無事道

笑ed
就算無都可以買，唔洗換

話switch打得起大作
咁點解mhw唔出係switch

承認一句switch機能有限有幾難
根本老任就有先天嘅缺陷
主機嘅市場佢一早輸曬
所以先要攬住掌機市場
就算要出主機都有掌機元素
先會出咗switch哩部嘢出嚟
有得掌機元素就注定佢機能比唔上一般主機
就算打得起所謂大作都唔會係需求大嘅大作
一啲跨平台台大作無switch份都係無可厚非

結論：打得switch就預咗性能上有不足
唔好格硬拎幾隻大作就當佢run得起所有
要玩三廠都要搵返ps4
Ps4亦都少好玩嘅party games
要玩哩啲都要搵返switch
兩者互相補足對方
作為機迷先享受到所有打機嘅樂趣
如果你只係執著於三廠大作
可能真係唔洗買switch
但同時你都唔會係switch嘅target customers

如果一隻game就可以收老任皮咁老皮晨早收咗皮啦傻仔

近年mh本家大慨可以分為兩支team,一個就係整4一個就係整p3.
由4果team完成左4G果時其實已經開始緊整mhw, 而p3果team就轉左接手沿用4G個系統繼續整x同xx出黎 (都已經唔提mh stories
所以以mh條team黎講佢近呢3,4年其實係著手落重開發mhw, 其次先係到x同xx (其實好易睇得出x同xx相比起4g其實只係一個資料片唔洗咁多資源整
所以你話佢懶又唔一定係咁, 佢只係用盡資源去整最多既野比玩家
換個角度x同xx其實為mhw賺緊奶粉錢之餘玩家又可以係整mhw呢4年之間keep住有mh玩, 咁對兩方都好有處何樂而不為

無人話run得起所有，係有個人不斷話switch一隻大作都run唔起，無game玩

當年ff dq一齊過檔
老任仲要未有咁多第一方
都未收皮
而家一隻mhw就收到老任皮

x同xx最大敗筆就係出左個無事道同brave

好正wor🤤

禾刀國

mh無論出咩平台都係好遊戲
但其實講老任收唔收皮
呢個系列冇咩咁大威力
有一樣野sony咁多年來都冇老任做得咁好
就係明星效應
老任係現時仲存在作為最早打開家用機市場既公司
佢對自己旗下既作品都有一定既照顧同宣傳
奧運又見到 又周圍搞周邊 手機game 開鋪宣傳自己既作品
各式各樣既crossover 大亂鬥 amiibo等等
ps見人紅都學老任出過隻全明星
但講真佢啲角色有咩邊幾個知係咩黎
同埋sony既業務咁廣
但對自己遊戲既推廣同維護咁多年黎都係比較弱
先唔講動森 pokemon Mario zelda 呢啲大作
老任連啲23線作品星之卡比 耀西果啲 識唔少平時唔多打機既人係為呢啲game而買switch
仲有老任學精左不停開發新種類遊戲
sp2 arms 魔女 零 火紋 同埋標配已經有既體感
各個領域都去製作一啲有老任自己特色既出作出黎
再加上switch個設計積極吸引獨立遊戲同三廠
真心唔明點解會咁多人覺得老任會收皮
如果冇當年既老任 playstation呢個平台甚至唔會出現

橙！

所以d 索粉 (唔知係真心定假膠) 咪成日FF 老任收皮後會去ps系度出game囉

老任啲小朋友game佢地睇唔上眼
到時一定大爆死

得罪講句，部機係幾好，我都玩左幾百，近千個鐘

問題係火紋出埋，pkm，動森出埋，仲有咩本家核彈級作品?pkm真係下年都唔知嘔唔嘔到出黎，現在fifa，2k跨左過ns露哂機能問題個餡，三廠有邊間好似老任咁有心機資源整到隻勁ip支援下

如果你話加埋現階段只係幻想中既ns sport，明星大亂鬥，ok，下年都仲維持到今年個勢，再下年呢?純討論ns係有個隱憂響度，就係單靠老任自己，響部機能有限既偽家機度點樣保持到打機打唔停手既陣

ps今年係守得唔錯唔好唔記得，再隔多兩年ps5出，ns3年做唔做到個勢幫老任響家機爭返啖氣先

其實呢樣野一早可以做，講真係佢先要咁多奶粉錢，8年同一個引擎同一堆模組，其他三廠都積極過佢，同為日廠，賤格如koei都嘔到隻仁王，sega出到人龍0人龍6兩款引擎現在炒冷飯都係完全重製，gapcom冷飯王呢個稱號唔係白白得黎，d人屌鳩老任機能有限攪到佢出唔到次世代mh，眼見有人同佢食呢隻死貓肯撚定陰陰嘴笑

仲有牧場物語
真心想玩牧場物語輕輕鬆鬆姦田溝女,
我有3DS但唔想仲要起格咁玩,
我等到扯哂旗喇

如果用家用機角度睇就實無得打
但係兼任埋手提機根本就無可能輸
3DS咁雞肋都大賣咁多年，出年嘔到隻半製成品pokemon已經夠玩

難得索索憋左咁耐冇MH
依家終於有仲要整得咁好，你班任豚咪由鳩得佢地射多陣囉，下下駁火為乜

其實老任自知同唔到你鬥
出得switch就明顯唔想同你正面競爭啦
商家佬為求賺錢姐 真係爭做大佬呀
你估黑社會選坐館選到話事咩

我現在至撚驚既唔係d乜鳩冇血，打擊感，無縫地圖唔習慣呢d濕鳩point

mh最強橫亦都係最失敗既地方係佢d裝備模組千千萬萬，紙人系統個豐富度世界第一，佢響新平台度重建另一隻，冇得用之前淨落既資源，到底落左幾多本起新模組，到時出到街得10套8套裝你用就喊都無謂，唯一淆就係gapcom響呢度響皮

唔夠模咪MHWG再加囉
MH死忠點都買架啦

唔係話事問題，佢呢3年打唔到個陣響ps5出之前撳住佢，就好難預佢重返家機，睇佢wii後期，wiiu放生得幾撚決絕就知，而n64,gc果陣老任家機個精神係威武既，我諗點撚樣任豚法都唔會想冇家機後繼，問心，問下你自己，有邊個任fans唔想老任出到部同ps分到餅既純正家機玩馬利奧4k

打擊感弱左都唔少人有同感喎
只係有人未必在乎姐
談不上係濕鳩掛
至於裝備真係正式版先見真章
依家beta反應幾正面
都幾好丫

條龍無格仔好唔慣

ARGEE, 以為自己玩緊Metal gear 都係任記好

其實都唔需要驚
多怪就自然多裝
今集都講到明係新野
怪物數量你都唔會預佢出好多
同埋佢個新裝備技能系統好似唔會預你玩混裝
所以你都唔使諗佢有R裝
裝備數量一定會比之前少好多

打擊感差咗
好同意

每次都講核彈
e3之後老任Sony有幾多真係核彈吖
每次講親老任都要佢第一方撐一世
次次都講到第三方多平台出喺任天堂就係炒冷飯，獨佔就係低成本奶粉作

豪華話送外觀
唔知到時整出黎既裝就係果幾件
然後紙人系統就靠外觀裝

個路線都唔同咗，無謂咁執著家唔家用機啦
可能過幾年出個pro dock俾hardcore fans 4k出電視呢

老任既技術有保留
似直接出部加強版既本體多
之前唔係有人話個PORT位唔支援加強咩

可唔可以定義下hardcore
高清靚畫面就hard?

玩ps

根本老任就係避咗同sony正面衝突先至會有switch 既出現，正面交鋒根本贏面仲低，情形同sony唔會出部手提機同老任鬥一樣，個市場差唔多已經set 死咗，夾硬行入去太冒險。

其實如果keep住兩條line我覺得未嘗不可

其實WIIU 唔係放生，而係老任失敗左，總好過PSV 仲未承認失敗

PSV都算承認啦

連2017 GOTY 都拒絕接觸既，我唔知有幾Hardcore啦~

始終唔想佢越做越縮，講真，掌家混合個餅幾大，都唔夠又掌機又家機大，班任豚咁鍾意站響股東立場，應該更明呢個道理

psv 乜黎架？

n64同gc就係行錯路仲想老任行返同一條路

佢未肯宣佈停產，我唔覺佢係承認失敗囉~

我只可以講switch果隻冇吸引力

呢兩步都錯
Wiiu叫咩

賺錢角度就係

n64個類比頭，gc個重視多點光源同4有線手制家機party概念對玩家一d都唔算係行錯路

咁唔通登報有埋你署名先叫承認咩
承認真係咁重要?
sony好似有意透露過唔再搞手提機
wiiu同psv都係失敗,但佢地都有值得玩既遊戲

咪係 zelda overwatch witcher3 Dragon Age我就全部玩過晒呢

3ds就真係似等出新機咁,但又無對手

WiiU真心垃圾 隻魔女2出番係switch真係幾開心

而家同家用機 手提機 甚至手機做到分別 你玩家機咪分到三分一 手提機塊餅越來越細 明顯而分到既市場先係最大喎 重要統一資源 專心一方面 如果你係索尼股東 老任見你唔爭佢塊餅就真係偷笑啦

呢集少怪少裝就一定架喇
如果想多怪多裝就應該唔好玩呢隻而係等多幾年出隻MHW2G先再玩咁就一定多野玩
但到果時由MHW一直玩開既就又會話佢炒冷飯, 就好似以前既mh咁

睇怕零,pikmin都遲早出

Mhfg咪多怪囉

零炒冷飯大把人食

到到mhwg就自然多怪啦
如果capcom肯好似horizon咁出dlc當加強版
而唔係另外出個mhwg cap水你話幾好呢

佢remake就最好,個隻聖劍就咪搞

真係想老任出返正統高機能嘅家機
佢唔係冇試過..GC無論機能玩法都係十分正統
最後都係輸咗..N64都係高機能不過就輪咗比CD-ROM
但係問心..我自己真心唔想老任收皮
但我又問你一句算老任呢家出部正統4K機就分到PS嘅餅仔?
我只係睇到XB死得好慘
老任冇MS咁多錢燒

依家公布左新怪14隻 舊怪6隻
小怪22隻

所以根本就係大家既市場就唔一樣，出新機去打入對方市場要爭飯食太難，所以老任出新家用機同sony出新手提機既機會都唔大

XB 唔算死啦~~佢之前咁多集都係賣咁上下既數量

亞洲可以叫仆直
360年代亞洲唔會輸ps3

單計系列銷量既話
首週已經多過XB同XBX
係睇最終過唔過到16萬

XB=XBOX

妖柒左唔好推

大家唔好咁敏感，佢係講緊xbox唔係xenoblade

推到你比人CAP圖

Too bad I can only like once

輕輕一推

SOR呢期玩開XB2自動波連埋一齊我認衰

以mhxx為例一隻怪最多出10定12套裝分近遠

柒撚到

係佢問題啦~~邊有人用XB黎稱呼XBOX架！

擺明冇睇內文

唔係用慣常叫法係一件事啦
但上文下理應該唔會誤會既

有無得set返啲血出黎

冇

無血好唔慣

都係果句..
老任走偏鋒,係因為輸過
唔好成日屌老任..因為係遊戲行業走錯一步,,分分輸身家
講真,市場上真係要兩部高機能CONSOLE?

連登柒到去高登 跟住又柒返黎連登

你?

我諗機能唔會係講需唔需要，機能有幾好，製作人就有幾大空間發揮，呢個定律黎

我地呢度已經開明到畫面同遊性戲並非二律背反可以討論需求更高機能啦係唔係

你大佬

機能唔係唯一進化路線
而家已經係家用便攜帶路線既最高機能

其實做咩有人成日覺得PS5好快出,PS4仲係咁賺,點會兩年內整部PS5重新黎過?

Ps4 pc屋企玩
switch 當手提機玩 攤係床玩
3ds PSV 已封印
Xbox one s 用黎睇blueray
只要有本錢 仲駛撚比呢樣比個樣

因為佢地最引以為傲既機能俾人超越咗
緊係想快啲爬返對面頭 咁咪穩坐主機霸主

暫時姐
硬體每年都會進步
話唔埋過2年1080P玩6個鐘都仲有電呢

隻任疤狗真係好撚柒

軍備競賽既野
你唔整新機咪人地整
人地食左頭啖湯你就搵少好多

我 立即 屌你老母

咁就當然 不過睇怕到時1080p會變成垃圾畫質

手提1080P都OK既
2年後電視就算未普及4K電腦MON應該都用街4K啦

Xbox下部再快都係2020尾,老任冇咩理由會突然黎部4k級數主機
所以除非Sony意氣用事否則唔洗快到19甚至18年就出PS5

我諗老任好難行返轉頭

就算係1080p
60fps，多d樹，物理引擎，反光，都係講機能

現在班歐美廠其實唔鳩知玩家要咩，60fps重要性點都大過4k，佢地就死谷4k

因為推緊4K mon同電視

d人想快d 玩到FF7 Remake

其實都係..我用55吋4K,坐遠少少...真心分唔到1080/4K分別

60fps要玩落先知
4k睇cap圖就知
引鬼佬買game黎講歐美廠就係知道玩家想買啲乜先會咁整

呢代好似真係上得太快
直接skip咗唔普遍既2k
搞到機能未算好夠
又唔知谷畫面定fps好

其實冇乜利益關係

Sony喎

日廠除非做唔到，多數有得你簡，歐美就硬食30，ubi鎖左幾多年30fps你知唔知，pc版都要mod解

呢個年代仲30fps真係好撚趕客
任記最吸引我係夠高fps，成個動作流暢真係好正

重有鎖30咩？

老任都有30fps既game架,例如最近既Xenoblade 2
不過三家都知咩類型game要60就點都有60,例如Uncharted 4既多人mode就算需要降到900p(普通PS4)都要做60fps,Halo 5冇左split screen mode都要整全程60fps等等

我本身都打算買ps4玩MHW
但係突然醒起我屋企得一部電視

狩技 冇咗重好,

有無知PC版幾時出？

有switch既大部分都有ps4

有ps4既未必會有switch

對上一次玩mh已經係中學個陣 今年final year

想問咩大怪鳥，岩龍轟龍電龍呢d仲有冇

岩岩玩demo3條龍都未見過

兩部機我都係香港首批用家之一

？

數學題

如果老任因為一隻game而收皮可以經營到今時今日？

有咁難明咩？
意思係好少人只買switch一部機
買得switch既好多本身都有PS4

無，可能之後出免費DLC會加

無，應該有排

DEMO 出哂D龍比你打好唔好

人地又唔係屌緊隻demo
唔洗咁激動

冇一個有switch既朋友冇ps4

打擊感 好垃圾

好心正式版 改改啦

有switch 一定有Ps4 我可以笑你Ps4 垃圾，你唔可以話我任豚

有PS4 一定冇switch 一定係窮撚，冇資格打機，一定係索狗

死啦我會唔會又比人話真心膠

依家d架構好似，ps5 玩到曬ps4 d game 都夠做

正常 根本想玩就買，嘈黎冇意思
利申 pc,ps4 pro,switch都有

朋友之中有switch既一係女仔fd一係屋企有部PS4

係咪智障 咁都睇唔明

全部都你自己講，係咪被害妄想得咁緊要

因為佢既認知打機只可以打一部機啩

新機戰無NS份
索尼又贏一仗

Psv仲出機戰都有得玩下,你仲話承認

無狩獵風格 好似少左d野咁

喂唔好咁啦大佬，
你咁樣同你地口中成日ff既索狗有咩分別？
唔想碌黎碌去cap圖喇，
你自己都有講過唔止一次話索狗打機有信仰淨係打一部機啦，啲索狗幾時有講過淨係得一部？
事實真係任狗自嘲又好地地無人理，
索狗自嘲又jer住話人被害妄想症

又話switch吸左好多休閑玩家 而家就有switch既都會有埋ps4 我好亂呀

吸左每日三個鐘搭車返工放工既玩家

一般經常打機既其實好多都有兩部
但switch既休閒作品的確吸到一班平時都可能少打機既人
利申：幾乎個個有打開機既朋友都有ps4 但呢期公司平時唔打機班友依家日日係到討論switch

一部破解左都冇人會買嘅機你仲拎出黎講

鍾意打機班朋友，一係單有ps4, 一係雙修，冇人淨係得switch
唔打開機班友，淨係得switch冇ps4
淨switch 根本就先天不足滿足唔到打開機嘅人
返正淨PS4 其實都夠做

我淨係知佢電量不足

遊戲機架構應該一早要跟電腦啦，好似xbox咁，寫games都易啲。ps3之前係要出粒異類cpu

紅字
SWITCH傾向合家歡
一班親戚朋友上黎開PARTY, 唔通全部人係度睇你單機咩
呢方面我覺得SWITCH係成功
好多以前唔打機既朋友, 都買左SWITCH黎看門口

相反PS4就單人向, GAME都唔多傾向合家歡
但GAME內容比較多元化同豐富,操作都比SWITCH GAME難
岩哂自己一個係屋企煲

MARKET完全唔同,唔明有咩好嘈, 我玩既係GAME唔係機

利申 : 雙修+PC

世界上最on9既人就係窮人打機仲要分派系
真係鍾意玩既又點會介意買晒咁多部

其實屋企開party既話, psvr係好撚正

最慘有D 人認為 Switch 有大作呢 ！

Switch 最成功係 1212 同 Overcooked ！

班傻仔可能無買， 走去吹乜鳩 垃圾殺你達 同咩 魔女..... 都唔知乜鳩黎 ...

人地鐘意玩咩驚關你鳩事咩 專家

隻垃圾game都攞goty
睇下ps4幾唔掂
堆大作連隻垃圾都唔夠打
遊戲界玩完啦

根本2部機既市場都唔太相同
嘈黎真心多鳩餘
好似手機同電腦比 功能差唔多
一部可以拎出街 一部唔得
但又缺一不可

Switch係手提機
拎出街同成班fd social用
孖車, overcooked, death square, pokken
返歸mhxx又得

PS4係家用機
呢排少開
我個人唔太打單機game
朋友同事都無ps4 無人連機
我對上一隻認真打既ps4 game係GTA V
反而我家姐就成日打初音

各有各好

MHW beta 玩完覺得 係一隻好玩既新game
動作 風格 技巧 大部分都係新既
狩獵方式同以往大致相同
但beta好似無捕獲用麻醉玉
買就會買既 但係有無fd一齊玩就真係難講
始終家用機 同手提機既接受程度係唔一樣

得罪講句
兩隻goty，巫師3、薩爾達
我都覺得唔好玩
openworld我真係麻麻

講番主題
今集打擊感同血真係爭啲
但尋晚帶住7.1 headset打啲音效都好好feel
搞到我想買個靚啲嘅

原來你係評審

自稱打開機，但連Bayo都唔識

每個人喜好唔同既

巫師3比班巫師廚吹到唔想玩

on撚9
講自己感受就係評審？
你傻撚左？

啱
就連GTA我都覺得唔好玩

唔係評審你講嚟做乜鳩呀
無人想知你乜撚感受呀憨鳩仔

惡到

收皮啦憨鳩仔，你係咪無錢買switch睇唔過人地雙修，無錢學乜人打機死窮撚

利申，ns ps4 pc都有

好聲好氣問佢係咪評審
一句傻撚屌埋嚟
邊撚個惡呀

你串人係咪評審, 人地屌返你都好合理je

好聲好氣

中學生黎

唔係評審就唔講得？
評審大撚晒？
你條撚樣冇主觀感受？

夠冇人想睇你條on9仔喺度吠，你唔死撚番去你老母度？

On9，係咪評審又如何？唔講得？

帶住7.1耳機打真係好正
條龍好似喺你後面嗌咁
打擊聲音都立體好多
成個feel出晒黎

有冇其他巴打試過？

你確定果d人咁得閑日日去撩交嗌係有機？

pc撚笑而不語

呢個真
Pc出個時一街攻略，唔洗盲摸摸

機友唔想兩邊收皮，最好多幾個競爭者

知唔知咩叫beta出黎有咩用

正喎

叫左你打龍前咪飲酒啦 醉撚左啦

講芒亨pc撚冇人權，可以收收皮先

ps4獨有中文 你識日文你威

打mon hunt洗咩中文呀 以前日文咪又係咁玩

Pc版怕咩冇中文
9成有人patch, 就算冇，格一排先出，底褲都比人透埋，求其上google睇下都大把資料啦

所以咪得啖笑

關老任收皮咩事
成日要走來走去PS4版就不了唔方便，等出PC版先買

就算而家有中文我都要諗下用日文定中文
始終search素材都係用日文wiki用日文名黎search
可能初期就用中文睇下劇情, 到中後期變左刷怪驚就用番日文

如果中文網有好似日文白wiki咁齊料嘅網站我咪用中文囉

當你兩邊都有鐘意既驚既時候就會好憎果d專搞事既平台死忠打手
因為果D平台打手一定會燒到去你鐘意既果隻驚既身上
平常人打機既當然覺得燒親邊面都唔好啦

屌你咩mh睇劇情

今集真係有劇情
當然冇其他睇戲驚咁睇成幾個鐘片咁多啦

其實MH4已經有劇情

成班傻仔做開荒蟲順便免費幫gapcom試bug
pc撚企camp現實屌女你地打完先過去挖素材
又有mod玩

PC撚現實係睇住人地仆野喺旁邊打飛機，諗住將來有得屌，跟住條女俾人玩殘，冇哂人玩，然後幫人埋單嗰啲黎

諗多咗

願聞其詳

計晒所有男性嘅話應該兩部都冇嘅比率多啲

你咪on9 la 大把人兩部都有, 你話有xbox one 就難d

唔好咁講
2手西唔係西？

不過冇所謂啦，gta5都食開喇，好過rdr食都冇得食

你唔講唔記得有部咁嘅野

其實係某D 人定位唔清晰 ！

Switch 係小朋友機， 玩卡通玩孖寶車玩 OverCooked ......
Ps4 就成年人既高深 RPG Game Sport Game 之類 ！
根本都唔同世界 ， 無比較既意義 ！

Switch 既大作咪 OverCooked 囉....
唔好講咩 FIFA 18.... 2K18 ！

利申 ： 全修

無知又要扮有腦，辛苦晒

我反而覺得PS4先係小朋友機，俾小朋友扮成年人
Switch則係讓成年人尋回童真的遊戲機，
同埋switch既大作絕對唔係overcooked。

笑死, 係到串. Switch
MH 出係邊就買邊部機.
討論隻GAME 好過...
重小學雞串來串去

咁老實講，邊有分咩大人機細路機，係拎優越感既人先去分咩大人機細路機黎話比人知自己係大人

但你唔覺呢類人多數係只有PS4既人咩？

有啲人買部機返去當神主牌咁拜既
我地依啲玩gme既唔明其實好合理

香港D賊多數都係香港人
香港人多數都係賊

正想講

我老婆 同 個仔囡想玩 OverCooked 同孖車...
咪買 2 部 Switch 返黎打囉 ！
孖車 / Odyssey ... OverCooked.... 1212....

我自己就多數打 Ps4 同 Xbox 睇4K Demo 片 ！

唔通用 Switch 打 The Last of Us 咩

不過近2-3 個月....打孖車多過玩 GT Sport
套G29 買返黎擺多過玩 ！

但PS4 封塵多....唔代表 Ps4 係廢機等收皮

只係好搞笑 ， 任記多年黎都係玩 卡通Game....

十年前買 Wii ....幾百樣配件！
都係For 小朋友.....

NDSL ...3DS.... 到最近既 Switch....

Switch 上到 1080P ...突然變左大作機

屌你老母當年買Wii 要額外買條色差線都未夠 480i ....

只係有感.... 任記有D 人想改變 卡通機既心態 ！

吓？邊個話PS4廢機等收皮？
同埋其實你講完一大論，同你上面講咩細路機，overcook大作論完全無關係

唔表明立場 ， 一陣又俾人話窮...又話無錢買機....又呢又路...

吓？由第一條宣傳，再睇埋條game list，就睇得出switch既定位唔再側重響合家歡啦，係啲人自己接受唔到無得再笑人子供向姐
而且咩係大作機，即係部機得大作可以玩？定咩手造遊戲機？依啲飛機term講少啲啦，同啲支式中文一樣九唔搭八
而且人地講下switch都有大作就起晒槓，家下得擬真系先叫大作？會唔會太狹獈

XB唔係大作？
同埋隻game岩細路玩？

其實拎車黎比喻咁...

7人車，實際用途，有少少馬力 ， 坐位舒適！

跑車 ， 馬力強，輸出大 ， 座位獨特 ！

但間中有D 職業司機楂架 7 人車左飛又飛 ！ 踩盡油就覺得自己技術了得，快過D 跑車

首週唔夠十萬仲好意思話大作
隔離登班專業玩家講既

九唔搭八
為左合理化自己啲歪論用埋啲完全唔相干既比喻

任天堂 始終係 任天堂....
孖寶佬... 一世都係任天堂 個 Logo ....
我認 Odyssey 係幾Cute 幾好玩 ！
但...將佢強調為大作GAme 有點兒...言之過早 ！

任記好似第一次踏入 高清畫質呢個領域....

連一刻都未知追得上 07年 PS3 個機能未....

點解要咁勇咁周圍去打擊 D 家用遊戲機呢....

Xbox X 我都撐佢贏 PS4 Pro ...
我都成日踩 Ps4 Pro 垃圾機能...係多Game 打 Only ....

Switch 我就同 iPad 長期擺係車 ，
出街食飯前等上菜會拎出黎玩 ！

基本上....全部都係 Must 機 ！
必買既野 ！

耐何...有班日迷 成日鐘意放大自己個心態 ！

不如搵下任天堂收皮post同sony收皮post邊個多d
之後再討論邊個打擊邊個

多謝提供笑話

睇左咁耐post都真係唔諗明點解係要開post黎踩其他機, 講到好似一部機一定好過另一部機, 或者玩某部機就一定優越啲

最尾搞到個個都要利申雙修去證明自己係有錢買晒兩部機云云

一部機咁賣得總有佢自己定位同市場, 但有人總係要完全踩低另一部機先得嘅, 做咩姐你地

屌，你真係完全九唔搭八

大作game係睇製作睇宣傳，Odyssey唔算大作你都講得出

WiiU機能已經過左PS3，更何況Switch，對sony更忠心既都唔會咁樣質疑啦，你到底對game界有幾無知

打擊其他家用機？吓？你思覺失調定妄想症？笑鳩switch既post就大把，有幾何見人叫PS4收皮？仲要switch玩家真係無幾個會同人講買switch就夠，唔使買其他機

放大心態嗰個真係得你自己，一個回覆無一個point係岩既，全部都係放大你自己既想像